[STARSHIP] Cravity(크래비티) 討論區 (1) 就嚟出道喇吓話？

歡迎來到LIHKG Cravity(크래비티) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

Cravity（韓語：크래비티）是韓國STARSHIP娛樂於2020年推出的九人男子團體，成員包括世霖、ALLEN、正模、宇彬、元進、敏熙、亨俊、泰永及晟敏。

/ Cravity LIHKG /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，避免對Cravity的9位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，為免引起不必要的爭吵。
3. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（Cravity Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

/ Cravity LIHKG /

成員介紹

本名︰朴世霖（韓語︰박세림，英語︰Park Se Rim）
藝名︰世霖 （세림）
生日︰1999年3月3日（21歲）
隊內擔當︰隊長、Rapper
影片︰

本名︰不詳（韓語︰앨런，英語︰Allen）
藝名︰Allen （앨런）
生日︰1999年4月26日（20歲）
隊內擔當︰Rapper
影片︰

本名︰具正模（韓語︰구정모，英語︰Koo Jung Mo）
藝名︰正模 （정모）
生日︰2000年2月5日（20歲）
隊內擔當︰Vocal
影片︰

本名︰徐宇彬（韓語︰서우빈，英語︰Seo Woo Bin）
藝名︰正模 （정모）
生日︰2002年10月16日（19歲）
隊內擔當︰Vocal
影片︰

本名︰咸元進（韓語︰함원진，英語︰Ham Won Jin）
藝名︰元進 （원진）
生日︰2001年3月22日（19歲）
隊內擔當︰Vocal
影片︰

本名︰姜敏熙（韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
藝名︰敏熙 （민희）
生日︰2002年9月17日（17歲）
隊內擔當︰Vocal
影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰ 송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
藝名︰亨俊 （형준）
生日︰2002年11月30日（17歲）
隊內擔當︰Vocal
影片︰

本名︰金泰永（韓語︰ 김태영，英語︰Kim Tae Young）
藝名︰泰永 （태영）
生日︰2003年1月27日（17歲）
隊內擔當︰Vocal
影片︰

本名︰安晟敏 （韓語︰ 안성민，英語︰An Seong Min）
藝名︰晟敏 （성민）
生日︰2003年8月1日（16歲）
隊內擔當︰Vocal、忙內
影片︰

/ Cravity LIHKG /

heahea哋用返之前個template先lol
有問題再執過

CRAVITY
SEASON 1
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14
COMING SOON

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

有諗過開po
多謝亨俊巴

做咩唔開 我本來都等緊人開

lm

屋哩丸丸

Gchi姜敏熙 熙熙

以為改咗名冇人認得你？

下。。。5系好明你咩2c😅😅

好耐冇見

我5sick你wor...

聽聞樓主想搞分化 入嚟觀摩下

Lm

P牌 拉

虛b唯飯LM

diu仲想三個姓李連住 拉

屌你老母第一個PO就開黎搞分化
好撚好笑咩屌你老母
虛黑定宇彬黑呀
信唔信我呢個虛毒唯屌撚到你上天花板
慎防有真心膠
以上為祝賀開PO字句
恭賀地球少年第一個PO

我地p牌冇人權...

P牌三連fail

暗星係差少少

咦啱啱成功咗

成功

樓主幾時出嚟澄清

樓豬咩2c

樓主潛咗水

小妹係團飯 有冇得봐주세요=.=

試吓自推十連

分化狗扮團飯 拉

拉.... 大家當睇唔到😅

虛黑spotted

非 呢到誠收虛虛小卡set

ching諗住課幾多隻gchi吓我9個男朋友仔

咸4...

樓主自己拆啦 打算課幾多隻碟

一打基本啦🤙🏻🤙🏻

一打應該抽唔齊喎 買夠30隻點睇

可摸耳你買一打 我哋交換

我都誠收熙熙小卡抽到嘅話call我啦

$2000 一set? deal?
順豐到付

唔同虛黑收🙏🏻🙏🏻

收到風樓主係好lovely嘅團飯來 請尊重

「假設4/14是放團綜的日子，那接下來很可能是出道的消息。
目前為止預告放出的日子總和都與9有關，那麼想著出道日也與9有關的話，應該是4/23、5/4、5/13或5/22等。星船有讓新人在週四出道的傳統，在這之中4/23就是週四，所以可能性很高。
還有，4/23是地球日的隔天，今天公開的海報上的三個顏色，看作是隕石掉落時的顏色，Cravity就是來自宇宙、朝著地球而來的隕石，所以在地球生成的隔一天，也就是4月23日到達了。
以這樣的可能性，如果4月14日是團綜公開日，那麼4月23日出道最有說服力。」

3/24、4/14，3+2+4=4+1+4=9…哦？

利申：韓飯推理 殘轉繁

lm 晟敏幾jeng

以為你話你係lovelyz嘅團飯

Ching識野
歡迎加入晟敏黨

咁快有團綜

我bb

[기사] 크래비티,4월 14일 데뷔…스타쉽 9인조 신인 [공식]
(출처 : 스포츠동아 | 네이버 TV연예)

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

出道呀係

其實都估到係出道

3月24定4月23呀樓豬

3月24咪琴日放消息嘅日子囉層豬😅
3+2+4 = 4+2+3

佢寫Season1仲以為係團綜添 咁咪大鑊 可以出無限個思辰

有虛b小卡call我

買返一打抽啦

其實用season幾同用第幾張album都一樣姐

覺得矛問題 gchi

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE
SCHEDULER

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

樓豬開唔開代購團

肺炎團購？ 但我驚一批嚟全部都係嗰啲卡

全部都係熙熙就好...

你買返俊俊俾我？

$5000 一set? Deal?

喊黑拉🙏🏻🙏🏻

非==忍痛割愛先出咁高只放俾有心人

唔能係分三個version掛

終於出schedule

下我仲諗住係 3*3 啱啱好九個人九張相咁

分咗Concept1，2，3 驚到我瀨屎

應該真係出三ver
你要買三打了......

lm gchi 喊B

改變計劃 over over

多謝gchi 但嗌返亨俊
喊B係我愛稱

20200326
禾愛安晟敏（牙敏）

扔張喊喊俾你望望 但勿色🙏🏻

嗚 對小虎牙好可愛

琴巴啲時間咁外國

十點幾先放工
而家先得閒睇下仔仔們

== 米癲

想做佢舊煲呔

[NOTICE] CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE
예약판매 안내

▶
▶

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

樓主課一打基本啦

第一個成個ig咁

人嚟 琴巴話派碟呀

睇睇吓又覺得幾靚
但好似fromis_9隻fun factory album咁

原來3隻一set只係賣44700
HKD 290.55
仲有埋G Market 直送tim

巴打想中邊個？

好多啊
OP牙虛
牙喊咸仔晟敏都想要
其他mb都ok

抽到牙熙同我換ok?

gmarket買好方便

記得Gmarket都要喺STARSHIP SQUARE落訂
如果唔係會蝕特典

是咪this one

我係Starship square到禁出黎

可以呀
Ching諗住買幾多隻

我呢啲毒唯諗住買一set過吓手癮算

係呀 多謝琴巴

有無ching已經係GMarket買左？

亨巴諗住係邊到入手？

我都喺Gma買咗

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
PROLOGUE FILM TEASER

▶youtu.be/zVrKgxZbVZw
▶vlive.tv/video/182374

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE
#LEAGUE_OF_THE_UNIVERSE

我喊豬

比expect好

虛b

等我好似撚貓咁撚下虛b先

南絲你

我係隻貓

星期一有長版film睇

唔驚 已報驚

唔知係咪都係韓國時間九點出

尋晚睇完Trailer
發夢俾元進摑咗一巴

GET CLOSER!
안녕하세요 크래비티입니다！

屌 聽見都濕濕地

[NOTICE] CRAVITY
공식 팬클럽명 공모 안내

자세한 내용은
크래비티 공식 팬카페에서 확인하세

招飯名
各位充滿創意既連登仔們有無idea呢

LOOP左幾次段片
忙內把聲真係嚇親我 應該未變聲
牙虛藍毛J出血
元進紫毛
牙熙好似高左
牙喊仲係咁可愛
Allen好哥哥feel
Woobin愈睇愈似CNU
泰英世霖都好正

熙熙勁靚仔痴線

見到Twitter有飯話叫 Ravit (래빗)
因為係C"ravit"y
個音係Rabbit

幾好wo
應援物同手燈可以係兔仔形狀

幾Q喎

咁咪好似B.A.P

但我覺得最終個名同一開始想像都差勁遠

又係wo
同埋我覺得會扣返宇宙/重力依d題材

希望星船美工生生性性

叫Newton

#주간아이돌 #주간아 @mbcweeklyidol
#CRAVITY #크래비티

🚨<주간아이돌> 기습 LIVE 공지🚨

크래비티가 주간아와 함께 ⭐️곧⭐️
기습 LIVE로 여러분을 찾아갑니다!

🔽팔로우 하고 시작 알림받기🔽
vlive.tv/video/182475

#세림 #앨런 #정모 #우빈 #원진
#민희 #형준 #태영 #성민

等陣有vlive睇
雖然周偶轉咗主持之後麻麻

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
PROLOGUE FILM

▶youtu.be/0gYlxeJo5Gw
▶vlive.tv/video/182592

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE
#LEAGUE_OF_THE_UNIVERSE

睇完第一個反應係⋯⋯

咸元進真係好靚仔呀好想俾佢瘋狂西我面牙！

點解靚仔左咁多

天使虛

BB唔好喊啦

正式宣佈Cravity個個都係門面級美貌

忙內真係聲都未變
好得意

Gchi

我係隻狗

好Sweet

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE
TRACK LIST

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

唔知prologue film首歌係邊首

佢連title都唔寫出嚟

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
정모(JUNGMO)

#CRAVITY #크래비티
#정모 #JUNGMO
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

我男友

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
세림(SERIM)

#CRAVITY #크래비티
#세림 #SERIM
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
원진(WONJIN)

#CRAVITY #크래비티
#원진 #WONJIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

唔知聽日邊三個呢

希望有熙熙

不錯

Aya巴快啲買set碟gchi我

我個p牌係咪呢世都無機會甩

扮Aya巴
仲有牙腎陪你一世P牌嘛

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
태영(TAEYOUNG)

#CRAVITY #크래비티
#태영 #TAEYOUNG
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
우빈(WOOBIN)

#CRAVITY #크래비티
#우빈 #WOOBIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
민희(MINHEE)

#CRAVITY #크래비티
#민희 #MINHEE
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

我射爆他

痴線

佢好能靚仔啊痴線

好靚仔

係就係好靚
但好擔心佢個頭

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
형준(HYEONGJUN)

#CRAVITY #크래비티
#형준 #HYEONGJUN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
성민(SEONGMIN)

#CRAVITY #크래비티
#성민 #SEONGMIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #1
앨런(ALLEN)

#CRAVITY #크래비티
#앨런 #ALLEN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

好似又唔同咗樣咁

我覺得真人好睇啲

吓。。。ching你見過真人咁癲

係呀 啱啱沖完涼 瞓咗喺我隔離😅

對5對duck住你個名牙==

亨俊瞓右邊 Allen瞓左邊 Serim瞓上面...18+

咁變態。。。等我即刻返入房同熙熙講叫佢避開你個痴線佬先

想知ching你係仰睡 躺睡 定側瞓

屌你個25仔

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
정모(JUNGMO)

#CRAVITY #크래비티
#정모 #JUNGMO
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
세림(SERIM)

#CRAVITY #크래비티
#세림 #SERIM
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
원진(WONJIN)

#CRAVITY #크래비티
#원진 #WONJIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

好想俾佢瘋狂西面

why not all

吹咩

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
태영(TAEYOUNG)

#CRAVITY #크래비티
#태영 #TAEYOUNG
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
우빈(WOOBIN)

#CRAVITY #크래비티
#우빈 #WOOBIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
민희(MINHEE)

#CRAVITY #크래비티
#민희 #MINHEE
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

想同熙熙一齊游水

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
형준(HYEONGJUN)

#CRAVITY #크래비티
#형준 #HYEONGJUN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
성민(SEONGMIN)

#CRAVITY #크래비티
#성민 #SEONGMIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #2
앨런(ALLEN)

#CRAVITY #크래비티
#앨런 #ALLEN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

年下男
好想包養佢⋯⋯

報警🚬

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
세림(SERIM)

#CRAVITY #크래비티
#세림 #SERIM
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
원진(WONJIN)

#CRAVITY #크래비티
#원진 #WONJIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
정모(JUNGMO)

#CRAVITY #크래비티
#정모 #JUNGMO
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

些些亨俊巴成日做搬運工

大長腿
好想瀨

唔準！

我都好想俾hamham 打...

Hamham係我架

我都想摑你

典解要摑小妹⋯⋯

CRAVITY
SEASON 1
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
민희(MINHEE)

#CRAVITY #크래비티
#민희 #MINHEE
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
태영(TAEYOUNG)

#CRAVITY #크래비티
#태영 #TAEYOUNG
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
우빈(WOOBIN)

#CRAVITY #크래비티
#우빈 #WOOBIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

[#Mwave MEET&GREET]
@CRAVITYstarship

SIGNED #CRAVITY 'CRAVITY SEASON1. [HIDEOUT : REMEMBER WHO WE ARE]'
Shopping cart Signed CD:

#크래비티 will visit Mwave MEET&GREET in May 8, 10:00p.m.(KST)!
Clapper board MEET&GREET:

CRAVITY is waiting for you!Smiling face with heart-shaped eyes

以為今日 原來係5月8

周偶預告
下星期三5點首播
話說我睇唔明幅畫係咩意思

隨機簽專 勁掠水

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
성민(SEONGMIN)

#CRAVITY #크래비티
#성민 #SEONGMIN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
앨런(ALLEN)

#CRAVITY #크래비티
#앨런 #ALLEN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE

2020.04.14 RELEASE

CONCEPT PHOTO #3
형준(HYEONGJUN)

#CRAVITY #크래비티
#형준 #HYEONGJUN
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

重點 1 Title 曲確定為 Break all the rules
重點 2 小心俾亨俊句뿌셔萌死

屌安成敏真係好靚仔好可愛

團飯咪開心
個陣Wanna one 玩過一次 抽中咗우진
但係得우진 2個字係上面
再加一筆唔知係簽名定劃痕嘅野
係咪mb簽都唔知

如果係團簽都可能會買 但係隨機一人 我強迫症會好想儲齊 等於倒錢落海

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE
CONCEPT PHOTO

2020.04.14 RELEASE

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

喊b 三張都C位

出人頭地

周偶Preview
好似好好笑咁
Allen原來係舞擔

Btw最後首歌係咪主打？定Cover人地？
有d似芒叉d歌

期待 以為allen係偏vocal
btw dramarama黎

真係芒叉
Sor唔太熟 只係識shoot因為喊b跳過

新人lm支持姜敏熙

送張熙熙俾你

Let's Break All The Rules !!!!!!

喊

右邊三個歸我ok?

遠景

Center咸

梳 9個都我嘅

獨食難肥牙
分幾個俾我分擔下啦

勁Q 興奮嗰陣嘅小動作

我個仔
Btw 仲有牙虛會吹嗽叭都勁Q

勿爭仔thx

我唔貪心 要一個熙熙就夠

好耐冇見meme熙
清都幾sickball

丸子ching好耐無見
你想要邊個牙？

我全都要
虛b同熙熙已經喺我隔離

咁岩既
喊b同成敏已經係我左右

弱智 已fact check

思覺失調定精神分裂

新人留名

大家都係新人

太平絲

今日無新野睇
po下 fan art先

Cr: _cravity_

Cr: _cravitytwt

Cr: starrynitex

屌熙熙嗰張第一眼睇咗做COVID19

唔講唔覺

點

睇到你呢句先知唔係COVID19

尾二個囝囝幾可愛⋯⋯

CRAVITY
SEASON 1 <HIDEOUT>
REMEMBER WHO WE ARE
ALBUM PREVIEW

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE

點解我一個人把聲都認唔出
Jumper個句 I feel so high 係咪牙喊
Top of the chain 個腦入面好有畫面

#주간아이돌 #주간아 @mbcweeklyidol
#CRAVITY #크래비티

✨우리의 새로운 별 크래비티
비주얼에 서사만 오조오억개🤭
중력처럼 끌어 당기는 클깅이 덕분에
너무 웃어서 잇몸 사하라 사막🤣

내일(4/15) 오후 5시❣️
<주간아이돌>을 기억해⭐️

#세림 #앨런 #정모 #우빈 #원진
#민희 #형준 #태영 #성민

#MCOUNTDOWN｜Ep.661 teaser

REMEMBER WHO WE ARE
#CRAVITY HOT DEBUT
4월 16일 목요일 저녁 6시
#엠카운트다운 최초공개 잊지마세요♥

俾牙虛個抬頭一望殺死左了⋯⋯

喊b又C位

呀！！！！！！！！！！！

啲分鏡閃得幾快下

MV:

我見到都shock咗一shock
只係記得今日showcase

여러분 드디어 저희 크래비티
첫번째 앨범이랑 뮤비가 공개됐는데
많이많이 봐주시고 들어주시고
앞으로도 쭈욱 함께해용
이따 V 쇼케이스 만나요~ 🐰🐰

#BreakAllTheRules #HIDEOUT
#CRAVITY

阿囝揸機點解塊面可以咁細
好羨慕

好閃
但首歌我覺得比想像中好！

閃到盲

apple music仲未有

有啦！

我個apple music仲係咁

Ching你個名好有創意

down唔到歌 哭𠹌咗

下點解嘅我聽到了

第一次觀後感

牙虛第一句小妹已經叫左出黎 型到癲呀喂
牙咸好多次都係C 正
喊b熙熙相對少part 熙熙真係好瘦
世霖Allen雙Rapper好正 一直都覺得雙Rapper好有Battle Feel
Woobin原來高音擔當
泰英應該係9個最少part 老老豆豆睇完唔係好覺泰英 （可能因為MV太閃）

最後我要講句
安晟旻내꺼야
阿仔係MV到好正呀！！！！！！！

＠會然宋亨俊

[#Open_the_Agit]
200414 8PM
CRAVITY DEBUT SHOWCASE

크래비티의 첫 아지트가 열리는 순간Shooting star
모두 함께해요Smiling face with 3 hearts

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE
#BREAK_ALL_THE_RULES
#크래비티_데뷔_우리를_기억해
#형준 #HYEONGJUN

Serim同Allen rap得幾正但嗰part太閃根本睇唔清佢地個樣
burning burning好洗腦
成民

Showcase link
[V LIVE]
200414
CRAVITY DEBUT SHOWCASE
[REMEMBER WHO WE ARE]

지금 바로
크래비티 V LIVE에서 함께 하세요🌠

▶

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE
#BREAK_ALL_THE_RULES
#크래비티_데뷔_우리를_기억해

現場係咪無觀眾
好靜

新人留名支持亨俊

自製中字

Seongmin聲都未轉

點解可以咁快
崇拜亨俊巴

我個仔03年 16碎咋
請多多Gchi

推好高汁

新人lm

歡迎呀呀呀
奶茶絲(?)本命係邊個？

Pd個陣1pick 具正模終於等到佢出道

好勁

有冇睇showcase cute到震

霖豬得七秒

未睇啊韓文廢淨係睇左舞台 其他等中字

亨俊：霖豬
咁我係咩
[img]

阿仔岩岩讚完你識自拍
即刻整張死亡角度過黎

안녕하세요 여러분 우빈이에요 Bear faceKoala
오늘 쇼케이스는 재밌게 보셨나요 ??
저도 여러분들도 오래 기다린만큼
더 소중한 시간이었던 것 같아요
끝까지 함께해주셔서 감사합니다Loudly crying face
이제 앞으로 더 많은 추억 만들고 더 자주 만나요 우리 !
#CRAVITY #BREAK_ALL_THE_RULES

原來Woobin係樹熊

眼仔碌碌

仲差泰英 小咸 Allen

床照
19禁idol

여러분 안녕하세요~~~ 오늘 첨 데뷔 쇼케이스를 마친 감격스런 순간입니다!!٩(*•̀ᴗ•́*)و 앞으로도 정말 열심히 팬분들을 위해 노력해 나갈테니까요~ 앞으로도 기대 많이 해주시고 이쁘게 봐주세요

#CRAVITY #BREAK_ALL_THE_RULES #크래비티영원히 #난영태 #난태영 #온도차 #데뷔

得你一個po雙人照咋ching

絕世美顏함원진!
사랑해요함원진!

圖片支援

塊面紅卜卜 想啜

好多嘢睇好開心

冇得睇了 咩嚟

咁突然嘅 本來係MV同Album Shooting

啱啱先見到個post
為咸打氣
由404開始支持佢
初心

Hello hello
歡迎課金買set碟gchi

好多野睇 好幸福
睇緊周偶haha

btw vlive重播有無中字？
好似唔見

廢人如我等緊中字

今朝VLive先出返留底 我諗字幕組仲上緊

我見到live個陣有即場翻譯中字
以為有vlive 官方中字tim

睇生肉啦 ching

敏熙勁夜都喺官咖上水

捱多陣就有

Break All The Rules

JUMPER

gchi jumper

Jumper隻舞型好多
但一到牙虛唱到power個到我忍唔笑
牙虛已經唔虛了

虛b呢段勁得意

由pdx等到而家終於見到牙虛出道
出道showcase 撒嬌超cute 明明只係唱歌+笑
btw唔知佢同牙熙會唔會尷尬呢

進步咗勁多

包包呢？

想俾喊B打

個傻仔一手攞網球拍一手攞籃球做乜勁

點解熙熙可以咁靚仔...

睇吓佢幾𠹌Q

依段片loop左勁多次
禾要吹奏睡衣Ver安晟旻！好引人犯罪

熙熙正到

認同...

佢好似又高咗靚仔咗

會唔會高到200

佢啱啱同我講好似唔會

非顏飯😅

叮噹.jpg

特典

簽名

성민個簽名幾得意

想知旻旻一個要簽幾耐

淨係話到俾你知熙熙個簽名簽三秒就簽完

要唔要我簽一set俾你 你set碟會有熙熙簽名👍🏻

屌你咪撚畫花我隻碟啦

喊b心諗：「旻旻？叫得咁親切？」

旻旻：「Gchi喊巴」

喊B : 「喊巴唔要我了棄推」

咸模
最近元進地位係我心中直線上升中
周偶個Aegyo好摟打但又好可愛

老老豆豆 本來唔太get熙熙個樣
但尋日睇周偶 有一下真係心臟暴擊
This one

好q

望望下兩個幾有兄弟feel

未得閒睇

兄弟丼

快d睇 好好笑
熙熙宇彬牙虛唱歌好好聽

建議將依張圖放係Template
好想訓係個老鼠仔到 再瀨幾下

你地啲專發貨未？

會幫你傳達俾佢聽

懷疑一世都Preparing for shipment

已報驚 層豬洗定個八月十五🙏🏻

佢哋100秒PR啲自我介紹令我諗返起少時初出道
唔知佢哋遲啲睇返會唔會想死

下== 霖b刀21碎啦wo

喺我心目中他仲是一個bb😅

嘩條小蠻腰⋯⋯

妖已經特登唔po上嚟for自己偷偷哋J

笑咗
我都係岩岩係twitter見到 嘩左一聲

亨俊喺官咖po自己食杯麵 想同佢一齊食

見到都想食
但好肥好邪惡 不了

Cr. Tomorrow205

靚撚到

feel到會染到爛頭

屌仲要上埋Trends

佢仲要日日補色

Cr. Dew_mo25

정모형
好有愛

未啊

你估下次回歸前收到貨未

禾刀未🚬

想G隻手係邊個
妒忌

哇

收返埋啲emoji啦

好想快啲有野拆下

希望拆到牙虛

牙虛張四格相勁qq

好玩唔玩 玩抖陰

而家話佢地隻舞抄nct其實真係唔似
sm粉係咪好得閒 話完抄exo今次就話抄nct

希望之後冇咁多爭議

今日旻旻係音中段片好唔舒服咁

睇住今日視訊簽售d片
好妒忌

支那都有得搞facetime簽售
我地呢

係！！ 唔知係攰得滯

支那錢易搵啲

巧打耳

依個ac 嘅 fanart好可愛
第一張有種自攻自受嘅feel

今日專係for 支那咩？

小魔女doraemi畫風勁Q

晚晚官咖都有相睇 有冇咁縱我哋

黃牛仲未死全家咩

幾時有fandom name呀

站姐們

想知裡面有咩

無限loop 100秒PR

Allen台灣口音好正 唔駛聽支那捲脷好感動

貢榮

好想知韓國貢榮係咪真係咁好飲

難飲之鬼

淨係知香港貢榮垃圾黎

唔好飲 又貴
好似係芒叉Minhyuk請

但我覺得好過香港
幾中意飲韓國個Peach Smoothie

想同BB瘋狂飲貢榮

旻旻臉色好左好多啦
一定係尋晚有我係身邊陪住佢

傻仔唔識買碟

真係巧打耳

我BB真係好識揸機

突擊 vlive

Miss左

睇咗 好短咋

官咖好多相睇

鏡頭妖精姜敏熙

牙虛

搵鏡頭勁得意

睇簽售啲片睇到勁酸

點算呀 鏡頭係邊呀
啊 終於搵到啦 （鬆一口氣）

同牙虛各有各講 兩個唔同次元

徐宇彬痴線佬

cls

星船啲主唱都好癲

世霖同Allen都好勁

想將包包歸入後宮

連和音都唱埋 唔攰㗎咩

Rapper Line都係癲

你後宮有咩人
閔閔牙虛牙咸都係我ge

孝琳 璉靜 宇彬
芒叉唔熟sor

芒叉基賢都好癲架

正室係喊豬

後官就排名不分先後
旻旻 霖霖 包包 牙虛 牙咸 麟伯 牙熙 牙永

米爭仔🚬

基賢

29283283

基賢又同我爭

真係唔駛驚星船冇主唱
希望遲啲有多啲機會俾包包發揮

大家分咗佢ok...？
喊豬唔同你爭 其他交俾我 辛苦哂

咁都叫分咗佢....？
我一你八 仲狼過林鄭

攬住喊豬仲唔夠對唔對得字你個名

哇 原來個post都推到一半

今日睇住虛b拎住成疊卡 係有錢嘅感覺

推咗一個月先得一半
唔明佢哋做乜要買 明明問公司拎就輕鬆齊set

下原來成個月
自己衝銷量

勁Q

load左一load先知邊個係麟伯

牙麟

得意到震

收返埋條脷

你幾時落單架？我仲係冇郁過

3月29 成個月前咁滯

我28號落 仲係咁

都係STARSHIP-SQUARE?
搞唔清啲單點處理 我淨係各買咗4隻 會唔會你張單大啲

係呀
可能真係買得多啲會慢啲我好想拆下卡呀

買咗12隻碟咁rich

絲打好rich

我都想 但下次肯定又有特典 焗住又要等Gmarket

躝5躝😅？

想佢喺手指罅漏幾set俾小弟拆......

5系好明你咩2c==

牙虛打手支持牙虛

巴打咁rich依家衝去信和買返set都得啦

祝米奇絲你齊set！

信和門口等ok?

網上見到好少人抽中牙虛啲卡 我都好驚買左咁多都唔中

可能你個大單就係虛set
我都想快啲拆

小丸子絲你都係preparing for shipment??

我遲過你地落單

買咗幾多隻

亨巴可唔可以包養小妹
打掃洗衫煮飯追星樣樣得

冇你地咁多 唔獻醜了

淨係養亨俊都夠我窮一世

下次呢到組團一次過訂 到時一齊喊 唔駛分開喊住等

可能就係因為虛B啲卡喺曬絲打你啲碟到呢

講到好似你養到咁

想買應援方法佢哋手拎嗰條

見到熙熙係周偶件冷衫幾靚
諗住search下網上有無
原來要236,000 won
星船so rich

官方就易搞啦 遲d實出

For大家送禮物參考
估唔到麟伯最矮
旻旻仲有得高

勁Q
覺得熙好似再高咗咁唔似183

牙咸個case
係有幾鍾意啲細佬

麟伯

好鬼cute 佢講野個陣個嘴好得意

表情怪

牙咸手機殼係喊喊同旻旻

牙咸手機wallpaper就係瞓著咗嘅喊喊同旻旻

我就係俾牙咸依d野萌到
弟控深有同感
佢真係好愛班弟弟

依家9個認到晒

想俾他backhug

cls牙虛係New Zealand生活左 4 5年
之前TOEFL仲要滿分

佢之前仲想考空少架
好叻叻

果然係有錢仔

圖三

又轉咗個廢Status.

隻腳長到...

( Show Blocked User - 青豆人 )

唔小心撳多咗幅圖 俾多次機會牙😅😅

應該預備運緊黎 我都係呢個status 但垃圾GM冇details睇

個水印做乜鳩

係咪你加㗎...？ 同你一樣弱智

洗5洗甘能惡牙？==

嘩嘩嘩好多美手同手指巧想瀨牙
旻旻整完雙星叫熙熙拍手個到好可愛
依團人真係巧勁gravity吸住咗我啦

無蔭好睇好多
第一張有d似 woollim 敏緒

包包好似冇咁包
今日睇到站姐啲preview嚇親

( Show Blocked User - 琴東賢 )
( Show Blocked User - 青豆人 )

爭仔冇得傾🚬

咩事
點解可以瘦得咁快
定角度問題

唔駛爭🚬
而家旻旻係我隔離準備覺覺豬
聽日仲要陪佢上音放

躝啦搶我包

叫黏黏明明好聽過霖霖

包包好明顯情歌王子(我)音樂情人黎

( Show Blocked User - 宋亨俊 )

爭仔冇得傾🚬

幾時有同你爭仔==熙熙不嬲我㗎喎😅😅

考古尋仇

驚大家誤會我18+緊他....

梳 你原因係弱智....😅

熱烈地彈琴
熱烈地唱

哇做咩

The boys that make us want to ‘Break all the Rules’! @CRAVITYstarship will take us to ‘Cloud 9’! #CRAVITY_ASC #arirang_ASC 200428 TUESDAY 1:00PM KST

啱啱睇完正午的希望曲

幾時有得睇睡衣版

[member]爭仔呀 報驚呀 咸𠹌4[/

睇咗K-BOB未
旻旻勁好笑

幾時唱Fan Song 想聽별

麟伯
霸道總裁愛上我系列

馬少謙
唔知點解諗起醉曖。謙少

Btw謙少究竟係咩人
又話父母台灣人但美國藉但韓文又流利

美藉華裔嘛 好叻呀佢

包包

咁靚仔都比人笑

wow個名好親切

Gchi牙謙✊🏻✊🏻✊🏻

冇誤會😅你係

留唔留意到麟伯生日
年年25歲

岩岩睇左 個剪輯好尷尬
只係記得旻旻含手指
同埋牙咸個炸醬麵

係 啜手指笑到我

259....... 團飯來

廷謨呢

wow就生日了

好睇唔慣虛b個正名

而家玩superstar有bonus

一個音飯一個顏飯吹咩

呢張熙熙個頭十小柒想幫佢set返個靚頭

多謝亨俊巴做搬運工搬左咁多圖

Jumper原版舞蹈
好難咁

可愛到暈

成部手機都係佢哋 勁滿足

色狗.........
自動諗咗佢下一個動作

衰野做咩將我地啲床照放出黎⋯⋯😳

睇下依張具b隻左眼
隻眼好紅
咸左

傻人發現案

張相咁大頭 塊面仲可以咁細係點做到

啲皮膚好好cb完真係要休息多啲

明明唔係同一日上節目 咁都撞到一齊影相

睇佢哋隻舞真係攰到
喺K-BAB Star跳一次半都攰到佢哋喘哂氣
希望下次可以行清新風格 跳少啲

咁識do

唔講都唔發覺擺埋咗你2pick一齊

仲以為你咁體貼

真心覺得依種清新風岩佢地多d
襯而家無咩邊團係依種風格 快d試下啦

咩節目黎
幾好笑

喊：「XY가 뭐야? 아 ! 나 드아」

揸波龍爪手

包隻手又幾靚
後面啲腳瘦到

團寵確定

想用我個口幫佢搽潤唇膏

熙熙：屌有痴線佬啊

佢呢張圖擺到明係話：好怕醜𠻹 錫落塊面到好啦

青豆人拆碟未

亨俊拆碟未

拆咗 中得1張白頭佬

就嚟麟伯生日

cute能到

好能可愛

4월의_별_앨런_생일축하해
HAPPY ALLEN DAY

麟伯生日快樂 好qq

點解可以有人咁cute

想食

i mean 個蛋糕

我都想食

又爭食呀

好cute

你食蛋糕我食其他

個蛋糕好似我咁pure咁true 覺5覺

夜已深 請你訓覺吧

老公生日唔怪你5 sick ball

咁激動呀你

甜到喊

壽星仔黑色頭髮好睇啲生快

新人留個名第一次追韓團

你好 one pick邊個啊？

元進404開始就one pick佢

Hello Hello
識貨之人 第一次追就追到團咁正嘅

hamham

麟伯塊面巧18禁⋯⋯😳😳

我都係咸推
好中意佢個種臭屁feel

哥哥變弟弟

拉啦

依4張好似key落去咁
一樣角度

包包呢

記得入Game拎

旻旻真係好可愛
禾愛安晟旻

변치 않기를 바랄게

언젠가 그 별이 되어 앨런 곁에 갈 거야
그 때가 되면
말할게 보고 싶었다고
많이 그리웠다고
고마웠다고

笑死
好多個都真。素顏出鏡
旻旻副眼鏡出曬事
仲有咸咸同振朗

反而牙虛好似有化
麟伯皮膚白到好似有化咁 利申唔識分
同埋眼睫毛好翹

同埋宿舍幾好咁
有洗衣房有廚房
星船對佢地都幾好

[LIVE] 앨런이 있어서 행복해🎉

你啲虛b靚到

壽星麟伯

小妹刀想同熙熙頭貼頭

禾愛你地

覺唔覺隻豬好熟口面呢
同埋依張係孖鋪？ 邊個同邊個？

振朗瞓上格
牙林同喊瞓下格

牙林同喊瞓下格
唔知夜晚會發生咩事呢

我瞓佢哋中間 你估會發生咩事

仙氣 無錯就係仙氣

係時候出動喇各位

[NOTICE]
CRAVITY 공식 팬클럽
모집 안내🌠

🌟가입기간
20.04.27(월) 6PM 이후 상시 가입 가능
🌟가입처
#VLIVE #FANSHIP

자세한 내용은 크래비티 공식 팬카페를 통해 확인해주세요!

▶

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE
#BREAK_ALL_THE_RULES

係咪用返自己vlive個帳搞就得架啦第一次整

係呀 直接用Paypal俾錢 填好哂所有嘢就得

已課金

唔知幾時先會公布Fandom name

大家準備好叫crabbies未韓國個邊都估係叫crabbies

吓 我仲好期待會係Ravit

我都想叫ravit多啲唔想做蟹呀！
好似話上次世霖畫左好多蟹 所以就估我地叫蟹

投票啦投票啦
究竟我地會叫咩名呢？

勁緊張

我g持RAVIT

好彩冇Crab

韓國好多人撐luvity

虛b食包

以為你話佢食咗包包
牙喊揸住枝黃瓜代表咩

投咗票未

發現包包有正皮

Ching請打手請咗幾多錢 想幫熙熙請返個🙏🏻

笑死
好中意睇依d小任務

牙虛勁蠢

今日FANSHIP有VLive睇

[V LIVE FANSHIP]
CRAVITY X Private Preview
크래비티 X 사적인 프리뷰

2020.04.28 10PM (KST)
COMING SOON

▶ vlive.tv/video/188065

CRAVITY 공식 팬클럽 가입자만
시청하실 수 있습니다🌠

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE
#BREAK_ALL_THE_RULES

會員禮done
運費好那脷

今日the show候補
有得投嘅朋友仔快d投啦
今日有機架

禾BB真係好識揸機自拍
好想同佢瘋狂自拍

衰仔搵野掉你元進哥

一嘢車埋去

[영상🎥]
[Performance MV] 크래비티 (CRAVITY)
Break all the Rules

▶ youtu.be/JC6Oj-_8ElU
▶ vlive.tv/video/188262

#CRAVITY #크래비티
#HIDEOUT
#REMEMBER_WHO_WE_ARE
#BREAK_ALL_THE_RULES

你咩2c-.- 好明顯有真粉

Vlive笑到仆街 旻旻大走音

元進攬完世霖

牙熙係咪真係瞓咗

收到風要兩盒口罩

牙熙較剪腳旻旻

佢仲要清左痰先唱

牙熙話見到牙虛係前面手震牙虛話驚到冇力
各位牙虛又返黎啦

屌咸元進成個人擒上隊腸到
好猴擒

我再出多兩枝搓手液 有意做白頭佬打手嘅pm我

我頂 個asmr笑死我

55900won

牙喊嗰套呢

仲要咬手指

第二pair

今日cap咗好多圖 好滿足

新型冠狀病毒 武漢肺炎國民Star接力應援訊息

코로나19 대국민 스타 릴레이 응원메시지 'CRAVITY' (크래비티)

youtu.be/pAzuG6EJdck via @YouTube

#크래비티 #응원메시지 #릴레이 #대국민 #극복 #코로나19 #신종코로나 #CRAVITY
#HIDEOUT #BREAK_ALL_THE_RULES
#Starnewskorea #Starnews #예방수칙 #마스크 #손씻기 #사회적거리두기

勁得意

飯拍preview推PO大法

諗好標題未

呢個po會唔會再推到一個禮拜

佢地咁夜都唔訓既

Get Closer !

안녕하세요

크래비티입니다